乘坐的原因就不再赘述了，下面谈谈感受： 1.后排座前后距离是要宽点，做工内饰也还是很精细，比A5好很多 2.车内噪声并不小，后排也能听见发动机的声音，低速时的声音和高速时变化似乎不大，这点比起A5不一样，A5速度和声音成正比。不过，大部分在城里跑的，实在没区别。 3.后排舒适的程度也差不多不过A6似乎没有奥德赛舒服 4.过坎也有异响，专门注意了，哈哈 结论：A5不比A6差多少革命工作苦啊：反应慢的会被玩死；能力差的会被闲死；胆子小的会被吓死；酒量小的会被灌死；身体差的会被累死；讲话直的会被整死；能干活的会被用死。所以呀同志：人不能太敬业了。董存瑞拿得太稳了；刘胡兰嘴巴太紧了；邱少云趴得太死了；黄继光扑得太准了；张思德跑得太晚了；白求恩会得太多了。教训呀，心态好才是最重要的！不然人在天堂，钱在银行。